搵intern搵到好絕望

三大商科 year 2
已經報左不下100份summer intern
得幾間有得In in完又冇回音
每日起身就係等email 電話
CV都已經聽過幾個seminar執過曬
已經唔係aim大firm 好多都報細公司
仲係0 offer
真心想學野+賺啲零用幫補下屋企
仆街ccp搞單肺炎冚球剷

願主祝福你

無鬼謂
你出錢俾老闆請你打工肯唔肯？

今年環境差
仲要出錢請人？
你係老闆你都縮喇

Ching好快手多謝你

我都知所以都係想學野先 人工其次

係咪真係咁難搵

Same year 2文科嘅我只係報咗政府intern ，一係就無回音，一係就成三百幾人爭一個位咩offer都無

共勉之 希望遲啲齊齊有offer

識人無做過intern但揾倒fulltime,加油

ust?

CV執得再靚但係運氣唔好都係冇用，不如唸下點改運仲好

利申：大你一屆既柒頭

好多人都冇 u are not alone

mental health都冇埋誇咗啲

想問下你份CV會唔會個post嚟改？

定只喺改cover letter？

日日等電話等到精神崩緊
我改cover letter 咋

HR雖然會亂篩CV，但都有個譜，至少會睇喺有冇key word。

簡單嚟講姐喺CV改字眼迎合個post。

例如嗰post寫要識training employee，而你份CV喺developing employee，咁直接跟佢CV字眼用返training，到時一screen嗰下被擇中機會大啲。

cover letter要改喺應該 不過作用唔大，日日成千份application啲HR都喺睇頭尾。

CV一眼望哂又有齊key word反而可靠啲。

你in IT Intern嘅話，啲HR根本唔識，只會跟個post搵key word嚟screen CV.

利申 sd咗4份CV，2個interview，拎1個offer.

幫你唔到

Same日日等call等到精神崩潰咁濟好沮喪

有無in HKTVmall個intern

啱啱收到電話，點知係詐騙電話……

以前冇intern過
唔明有咩鬼用
（直接搵pt做仲好）